回應記者會代表性，777票又憑乜野代表全港市民？

推

你又講得啱
只代表777個地產同權貴資本

即時雙普選

不畏懼 不徇私 不對他人懷有惡意